唉 ~ 今日女朋友踢爆咗我搵SP 攤咗牌 點算

死基佬

我平時都搵開你條女，你試下夾番佢

55

女死女還在， 再搵第二個

除左我 原來仲有第個Sp

飛左條女

我好愛佢

死基佬=.=

想挽留

跪玻璃頭頂痰罐認錯

咁簡單？？

你有女咩

咪爆啦

愛佢就唔會出去搞第二個啦

我心入邊最愛嘅係佢

食屎啦你

咁你可能唔知咩叫真正愛一個人囉
鬧你都嘥口水

大家唔好再罵我啦
好想哭
停啦

大家唔好再罵牠

你一覺瞓醒就無事
你從來都無女，一切都係幻覺

就算女朋友原諒咗你
佢心裏面都會有條刺
之後一直凝你會再出軌
佢最後都唔會開心㗎
痛定思過 對下一個好啲啦

話時話點解會搵sp

唔好咁多廢話啦

大家唔好再罵牠 會哭

推唔上

樓主唔敢入嚟

拉

肯做已唔簡單

相信我，流埋眼淚會加誠意分

賤男

牠

你女朋友真係好慘 放過人啦

他朝君體也相同

樓主係畜牲嚟

夠膽搵sp唔敢入post？

收手啦 431

點解咁嬲
原來你係佢好朋友

你推得咁過癮 搞到我又想推喎

爭仔

唔係 佢賤人嚟 最憎人有女朋友都搵sp

我有心事

*女朋友

爭女

喂 唔好亂講野 天大屈辱

=.=我自殺算

爭邊個靚仔

唔好為我傷感情

ME

分手啦 戥你女朋友可憐

許光漢

叉電啦你

屌 拉

唔知咩事又講埋一份

唔巧咁 一陣佢嬲鳩ME

你都知醜㗎咩？

請教一下點樣搵so

我唔知 但上你到叉幾好笑

佢好小氣架

上jetso網

唔係上我度

收聲！拉

你sp有無上連登？

唔敢答

左手同右手😂

你幫我教訓下上邊條八婆😭

今次要跪璃頂冠多一次

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

無女朋友..

欣賞你夠公平👍🏻

圖please

巴打彈遠啲😅